世紀21楊官華 鼓勵中華兒女去澳洲留學 鼓吹澳洲生活優質的錯誤思想 完全漠視中央的說話 從根本違背愛國精神

世紀21楊官華
鼓勵中華兒女去澳洲留學 鼓吹澳洲生活優質的錯誤思想
完全漠視中央的說話 從根本違背愛國精神
大家務必廣傳 中聯辦務必跟進
大家講一次 華記正咩話？

犯國安法，可以報狗